今日我係迪士尼食咗個藍莓餡嘅芝士蛋糕

啲餡真係好多

餡！邊撚到餡呀睇過

咁撚多都睇唔到咩

其實係雪雪粒嚟嘛咁樣令到可以食到好多層次

幾錢

42